有無中意陽光與海灘既jj

上年第一次去曼谷同華欣
玩左一次就 欲罷不能
華欣d villa靚到！
係曼谷又可以瘋狂愛摩！

黎緊諗住又去呢類可9hea既地方
諗緊布吉定蘇梅好
上網做過資料搜集
好似2度地方差唔多？
跪求大家既意見

又係你

認真 龍目島